打個風姐 地震咩

洗唔洗搶撚到咁呀
最多咪打一日
d人好似買撚哂成個星期既肉咁

個風比人吹到咁大
呃尻你地買多d野咋嘛

喂香港人返工要搭一個幾鐘車都怨天尤人，係咁架啦